想佢死心 呃佢我有拍拖

記得用不推文呀

有男友=得一個對手 更加唔死心

比佢睇你重有J 個時啲相

屌 唔係咁恐怖呀嘛

咁唯有借巴打照片一張喇

用返你自己嗰啲

落重手小小 唔該

你唔重手佢唔撚明

係重手 記住 重手

屌 補番個不推文先

.........

就係咁恐怖，佢一定好想知你果位「男朋友」咩條件，咁樣就有個模板比佢做參考

要重成點?
我啲暗示都已經暗到明咁濟

Block

直接說明

Ig公開處刑

係咁多貨仔 啱用就洗

驚過唔到良心就幫你唔到

（or 你介紹女比佢識囉）

Diu 又唔記得不推文

係咪好enjoy

同圈子 唔想佢無面 所以公開處刑應該唔會
但平時真係已經講到好出 唔知點解仲係唔放棄

直接講白 啊 姐姐仔

唉 我屌 又唔記得不推

睇黎你有相似經驗 分享下

我可以扮你男朋友
利 180

兩邊都揀其實兩邊都冇揀過

明嗎

屌 咁你唔好覆人 直接block佢囉。
我都係絲 、我都block過幾個
不過 同公司就唔好block,,
冷處理 一日覆一次

屌 身邊都有啲好似樓主既煩西女
一面話邊個邊個好煩成日chur佢
其實根本自己好享受比人追
叫佢block / 唔覆 ，轉頭又咪又係繼續覆、得閒派兵糧咁

你唔應或者直接block咪得，一係講句我有男朋友 唔好再搵我

咪就係 根本條女好享受比人追

佢自己都話比人追咗一段時間
咪就係一邊派糧比假希望人
一邊又呻條毒撚煩

Block/ 唔覆 有幾難

毒撚一係唔追人，一追人好恐怖

樓主真係幾好
之前追既一直接受我對佢既好 又成日扮自己係單身狀態
到最後先同我講佢有男朋友

咁點解你唔考慮下佢
佢有咩唔掂

多謝
嘩 咁真係有啲衰喎 巴打盡早抽身啦 你值得更好

其實佢份人真係好既 就算港女啲咁講 條件都好
但我唔鍾意就真係唔鍾意
而且我唔係恨拍拖既人
我寧願自己一個都唔想同個自己唔鍾意既人一齊

明白
如果你話，冇感覺
我就覺得，你可以試下
不過你話，唔鍾意
咁就真係唔好勉強

我自己嘅諗法係，
如果唔排斥佢，我都想試下嘅
不過，我會同佢表明，我暫時對佢冇感覺
純粹，想俾個機會俾大家

事關好多時，人係會先入為主
導致，之後，唔願意同人地相處，
相反，如果，有個機會，相處一段時間(以朋友嘅形式，同時有兩個人單獨相處嘅時間)
你同佢，都會了解到對方
到時再reject都未遲

Anyways，純粹係自己諗法

多謝絲打你既建議呀
其實本身已經同佢係朋友黎 而因為做野都會有獨處時間
雖則佢份人係好 但我始終都係無心動既感覺